
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {koning volk vorst minister frankrijk staat vergadering stad zaak regering partij lord lid engeland hoofd europa oud invloed nationaal naam bewind duitschland belang maand rijk duitsche italie oorlog eeuw poging\\
\textbf{Proportion:} 0.27818778\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.9998089
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {arbeid belasting kapitaal stelsel maatschappij mensch beginsel wet denkbeeld volk vrijheid eigendom middel regten winst paulus nijverheid zaak staat werk kracht costa waarheid da schrijven belang gevolg schrijver last betalen\\
\textbf{Proportion:} 0.09158891\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.97254735
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {leger holland vesting besluit vijand kolonie koloniaal belang indie schip verdediging kennis eiland aangelegenheid zaak drukpers middel gewest stuk vaart sterkte toestand regering gouvernement java naam gevolg vijandelijk heer moederland\\
\textbf{Proportion:} 0.071111515\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.99981487
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {gevangenis gesticht stelsel krankzinnig brood gevangene krankzinnigheid opsluiting gevangen eenzaam zetting bakker straf prijs behoefte bestuur arbeid pennsylvanisch vrijheid maatschappij verbetering getal wet besluit invloed belang broodzetting cel pct ontstaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0651802\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Pennsylvanische Gevangenisstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9998883
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {god mensch werk geest hart opvoeding ontwikkeling geschiedenis volk gods dier voorstelling denkbeeld school openbaring schoon menschdom schrijver heidenen voorlezing zin waarheid paulus kracht wereld aarde dood christus storm bezigen\\
\textbf{Proportion:} 0.059871312\\
\textbf{Document:} \textsl{De Geschiedenis van de Opvoeding des Menschdoms en de Openbaring des Bijbels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.99982953
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {koning romance schrijver oud graaf vader rodrigo leger eeuw heer vrijheid officier regering eed gonzalo werk jong regel vreemd vorst trouw volk spanje gedicht stuk vers gehoorzaamheid wet broeder kastilie\\
\textbf{Proportion:} 0.056085285\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.999583
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {geneeskundig wetenschap onderzoek geregtelijk kennis regter zaak opvatting geneeskundige wet regtsgeleerde krankzinnigheid erkennen vorderen vraag geneeskunde toestand bijzonder geneeskundigen onderwerp beschouwen begrip toepassing ontwikkeling geregtelijk\_geneeskunde punt bepaling uitspraak algemeene vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.053440467\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.99976957
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {kaart naam num heer stad woestijn gebergte moab abarim ligging senden israelit xxi berg nebo beek bruyn palestina grens punt arnon werk vermelden zered schrijver deut noorden register dibon pisga\\
\textbf{Proportion:} 0.039812263\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.9973802
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {republiek frankrijk ver\_huell parijs keizer fransch napoleon schimmelpenninck prins heer bevolking hall hoofd tractaat sqq rome oranje stad zaak onderhandeling koning mei huis oud commissie natie artikel schadeloosstelling admiraal vaderland\\
\textbf{Proportion:} 0.034900945\\
\textbf{Document:} \textsl{Karel Hendrik Ver Huell en Rutger Jan Schimmelpenninck.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.99983585
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {observatorium hansen gotha wetenschap sterrekunde arm reis von\_zach werktuig seeberg waarneming hertog sterrekundig stad commissie gebouw sterrekundige inrigting bekend uur berlijn kennis woning verschillend leiden bijzonder zaak leipzig buitengewoon wetenschappelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.03301221\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9993474
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {wetenschap verkiezing natuur vraag kennen regtstreeksch geest onderzoeking god voorbeeld schrijver les verschijnsel mensch wijsbegeerte feit oorzaak kennis waarneming verklaren onderzoek invloed ontwikkeling volkswil antwoord heer\_kemper tijdperk geschiedenis toepassing stelsel\\
\textbf{Proportion:} 0.030783772\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.97885674
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {lid klassikaal synode vergadering commissie provinciaal kerkbestuur vertegenwoordigen kerk bestuur gemeente benoemen art synodaal stem koning kerkelijk kiezen benoeming hervormen\_kerk vertegenwoordiging predikant regl regt alg ouderling vertegenwoordiger reglement kerkeraad afvaardigen\\
\textbf{Proportion:} 0.028903047\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9998707
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {naam heer oud baalbek senden lied schrijver stad hermon werk bekend libanon waarschijnlijk heliopolis voorkomen baalath eeuw gebergte salomo egyptisch meening zon gevoelen baalgad jos noordelijk palestina dal werkelijk no\\
\textbf{Proportion:} 0.028163332\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.9994605
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {java taal javaansch sanskrit volk vorst eiland rijk geschiedenis indie javanen invloed eeuw indische bekend overlevering oud adji\_saka betrekking krama archipel werk beschaving uitdrukking ngoko magt maleisch crawfurd vast vreemd\\
\textbf{Proportion:} 0.024163418\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over het Javaansch en de oudste geschiedenis der Javanen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.9998449
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {brief baur paulus schrijven ef kritiek geschrift schrijver schwegler christus tubinger voorstelling standpunt voorkomen kerk echtheid apostel bewijzen christendom ta efezerbrief werk strauss betrekking gnostisch kennen plaatsen christelijk tes kor\\
\textbf{Proportion:} 0.02234359\\
\textbf{Document:} \textsl{De echtheid van den Brief aan de Efeziërs bestreden en verdedigd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9997672
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {aartspriester geestelijk geld alcalde regt regter wetboek non dichter fueros copla y schrijven liefde wet geestelijkheid koning spanje eeuw exceptio advokaten vonnis spaansch eisch vriend rijk advokaat dief fuero del\\
\textbf{Proportion:} 0.018366382\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.7695369
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {prof roth egyptisch voorstelling oud godheid wereld volk begrip semitisch godsdienststelsel werk godsdienst volksstam phoeniciers oorspronklijk god bron bewijs metaphysisch taalstam verschillend beschouwen oorsprong zoroaster mozaisch geschiedenis zelfstandig naam eigendommelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.012458576\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.99969333
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {stand taal onderwijs hoogl latijn stad gevoelen reden grond oud platteland hoogeschool gemeente geleerde aanvoeren geneesheer hoogleeraar studie heer\_da\_costa doctor schrijver stelsel geneesheeren latijnsch plattelandsheelmeester wetenschap moeijelijk geschikt student zoeken\\
\textbf{Proportion:} 0.011743373\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.9984553
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {schrijver verbindtenis overeenkomst art elle trekker handel wissel prediker les koopman w preek wet nemer formulier lumiere koophandel ses gelegenheid ai k rotterdam werk voorkomen waarde verstaan jesuschrist persoon daad\\
\textbf{Proportion:} 0.009564674\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.8369005
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {schrijver geschiedenis werk ruggevat buiten dier bloedsomloop verhandeling vorm feit gedeelte werking onderzoek schlosser hart begrip zin ijs denkbeeld dr gloed dans jeugd geest lezen zijde waarheid gevoelen natuur verschillend\\
\textbf{Proportion:} 0.008368685\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99894196
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {stad kastilie vorst aragon koning cortes adel geschiedenis rijk spanje belasting eeuw burger cronica kastieljaansch geestelijkheid wet strijd fuero arabieren los middeleeuwen strijden betalen volstrekt regt verklaren oorlog belang mooren\\
\textbf{Proportion:} 0.008286728\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.9302082
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {oratorium mendelssohn dramatisch toonkunst goethe kunst elias lyrisch voornamelijk vorm innig gelukkig leipzig zelter muzijkaal element vriend voortreffelijk twijfel ontwikkelen tekst kennen componist gewaarwording felix opera voorspelling muzijk rome lied\\
\textbf{Proportion:} 0.0047220783\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunst. Mendelssohn Bartholdy. Oratorium: Elias.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0022 \textbf{Probability:} 0.38963717
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {koning hart bundel kind warnasarie neerlandsch\_indie gedicht jaarboekje opvoeding redactie misschien moederland holland kracht liefde poezij kunst publiek meenen geschiedenis indie och bloed los lief volk ouder diep lied merkwaardig\\
\textbf{Proportion:} 0.004640848\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Gedichten van Piet Bogcheljoen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.99748725
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {volk koning hoor sluiten vorst verjongen borst puin vrijheid troonen herinring naam vaderland eer holland vrede frankrijks van\_orleans balling gloren heil volksbestaan hollands kreet vloek grijs juichen breken woning val\\
\textbf{Proportion:} 0.0023031875\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9972948
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {kapitaal huskisson spoorweg papier reciprociteit standaard belegging pond vereenigde\_staten protectionist houde rente crisis navigatieacte charles\_wood granby natien ongelegenheid geldsgebrek bankacte aartshertogpalatijn bedaard credietpapier metalen speculatie ijzingwekkend amerikanen financiewezen mr\_herries aansprakelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.0009130906\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.05373676
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {elders verhongren hart zegen lijden kennen heeren brood hemel vrouw 'k verheugen troost werk gevoelen licht rijk schrijven vreugd zon drukken hoeden strijd zoeken gebrek nader kunst ontbreken regel toekomst\\
\textbf{Proportion:} 0.00078694214\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9952567
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {ernst\_ii tafelen nachtrust achtereen hartelijkheid thuringer voorst middelst toereikende beroemdheid luchtstroomen van\_beeck\_calkoen dorpat wiesbaden allgemeine\_geographische\_ephemeriden overvoeren nicolai afmatten kluchtig onthouding koeijen toestel mobius rumker observatorium hansen gotha sterrekunde sterrekundige van\_de\_seeberg\\
\textbf{Proportion:} 0.00027933644}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {vereischen van\_de\_nederlandschen indeeling naam kaart stad gebergte moab heer werk num senden woestijn palestina bruyn grens ligging schrijver wetenschap abarim israelit berg xxi punt deut nebo beek bepaling bepalen bekend\\
\textbf{Proportion:} 6.1070355e-06}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {koning stad naam zaak wetenschap arbeid staat lid beginsel wet heer vorst vrijheid volk schrijver regering grond vergadering werk belang geschiedenis erkennen kennen frankrijk stelsel mensch lezen oud kennis gevolg\\
\textbf{Proportion:} 5.98467e-06}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {oud volk naam koning taal staat stelsel zaak werk schrijven grond invloed erkennen wetenschap wet heer vorm lezen frankrijk verklaren geest lid stad bestuur schrijver vrijheid dier onderzoek kennen kracht\\
\textbf{Proportion:} 5.942186e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
